日本兩大音樂公司Sony(SME) AVEX 都有社員感染武漢肺炎

Sony

AVEX

日本知名音樂大廠愛貝克思集團(エイベックス・グループ)旗下擁有多間唱片品牌，知名歌手放浪兄弟、大塚愛、濱崎步皆為旗下藝人，愛貝克思集團30日卻傳出有1名員工確診新冠肺炎，目前該集團已下令調查該員工的接觸史與親密接觸者，但並未公開該名員工所隸屬的音樂品牌。
根據《共同社》報導，日本愛貝克思30日在官網透露，集團旗下有一名員工感染新型冠狀病毒。據悉，該員工日前因身體不適，因此請假未到公司出勤，28日就醫後確診感染新冠肺炎。愛貝克思表示，為了將感染風險降至最低，並防止公司內部群聚感染，目前已經和保健所合作，徹底調查該員工的相關接觸史，而先前曾密切接觸該確診員工的其他職員，也被要求在家隔離、持續觀察健康狀況。
日本愛貝克思集團旗下擁有avex trax、avex tune、Dimension Point、rhythm zone等音樂品牌，知名歌手濱崎步、大塚愛、AAA、放浪兄弟、SKE48等人皆為該集團旗下藝人。

原文網址: 放浪兄弟唱片公司驚傳1員工染疫...日音樂大廠AVEX下令徹查接觸史！ | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

テレビ朝日の戦隊番組 主役の17歳の俳優が新型コロナに感染 #nhk_news

朝日都中

乃團molamola